有冇人覺得班港漂雞好撚正？

好想識佢做私家雞...
屌完之後又千依百順，人生路不熟一定想搵個男人照應